中咗武漢肺炎算唔算工傷

黎緊轉工，但個區好似爆爆地，一旦中咗，條數邊個找

唔算

自己貼埋錢住院

電台

[至少112名手足上庭！] 7月17號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

香港電台

[就破百萬］鏗鏘集fb 千字文採訪手記 講製作7.21誰主真相幕後艱辛

加密電台

[行動po] “劭勸行動” 正式啓動！ 推到所有功能組别都有手足參選，12個界别急需合資格手足